假撚請入

屌你老母

好彩我真

假鳩？